# pruebaIDSCOL

El Backend esta creado en nodejs con expressjs se incluye el archivo de pruebas en postman de todos los servicios

En el FrontEnd se desarrollo plantilla en HTML, se le incorporo estilo con CSS y interacción con JS, todo esto se encuentra incluido en el 
directorio public del proyecto. 

Para la prueba de servicios desde el FrontEnd solo se tomo en cuenta los servicios de listar clientes y listar pedidos de cliente 

Intrucciones Ejecutar proyecto.

instalar supervisor
 * npm install supervisor -g

instalar dependencias
 * npm install

ejecutar
 * npm start
